尋物

有冇巴絲今日係青衣或者荃灣坐409小巴嘅時候執到個card holder
我坐係司機後面個個位跌架

推